是咁的，啱啱去茶餐廳嗰陣...

是咁的
三日冇出過街嘅我終於的起心肝落街
去樓下間茶餐廳食嘢
一入去 就有個Mk伙記嚟招呼我
佢：幾位啊？
我：一位...
然後就俾咗張卡位我坐

之後我就叫嘢食啦
我：唔該...
佢：嚟緊！
個有腹肌嘅Mk仔用個好湊串嘅樣行埋嚟，問：食咩？
嗰陣我俾佢嘅Mk氣場鎮壓住，方寸大亂
我：要個傻仔炆雞飯...
佢：哦，薯仔雞呀？(恥笑我咁嘅樣) 飲咩？
俾佢咁恥笑完我已經冇晒自信，估唔到又再柒多次
我：凍撚茶走精...
佢：(忍笑) 凍檸茶走冰...ok
我講完句唔該之後就喺度篤機扮冇事

過咗陣 我杯凍撚茶就嚟咗
但係個飯遲遲都未到
原來係個Mk仔拎住扮唔知送去邊枱咁
諗住兜多幾個圈先俾我
佢諗住玩死我呢個毒撚，
用全間茶餐廳都聽到嘅聲量嚟問我：
邊個係薯仔炆雞飯㗎？？？！
嗰一刻 我覺得自己要爆喇
一個連登仔俾個有腹肌嘅Mk仔咁玩
簡直係畢生嘅恥辱
於是我用咗成世人嘅力
企咗起身，用返佢嗰聲量嚟答佢：
我係薯仔啊！！！
個Mk仔即刻皮而收，o咗嘴，快快手將個飯送咗過嚟
而成間餐廳嘅人都仰望住我
嗰一秒 係我人生中最光榮嘅一秒

最後
我以五分鐘嘅速度食晒碟飯
留底將五十蚊(有多)
頭也不回咁走出間茶餐廳
到我走嗰一刻 成個茶餐廳都冇人咁出聲

？

點解我好似睇過呢

好撚低質

對住腹肌MK都可以面不改容，恭喜巴打脫毒了

好威？

同潮文級數差九十幾條街喎